點樣唔使俾錢又唔使打J可以出精？

日日都要出精，好煩
唔想再自己打J
又唔想俾錢

利申：冇仔

警告

大量Gay佬注意⚠️

試下夢遺

控制夢境就等於得到全世界

前列腺射精？

hand free orgasm

叫你老母幫你吹到爆咪得囉

樓主靚唔靚仔
幾高幾重

夢遺

扑嘢

念力打j

開app搵fun

去捐精
有啲係有部機幫你出
有啲係有個講士幫你打

護士

催眠?

樓主殘廢可以搵手天使

投靠飛虎隊，因為飛虎出精

不要去暗戀 。。。。